點解警察可以派狗守犬隻婚禮門口

》〉傳有警員今晚新蒲崗辦婚宴 場地門口已圍木板

憑咩咁用納稅人既錢 我結婚可唔可以申請popo保護

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

公廁守大媽都得
仲有咩野唔得

唔守點呃ot

有份屌又要話你知咩

又亂查人身分證
冇合埋懷疑就搜人身